---
title: "oo aadapilla song lyrics"
album: "Ashoka Vanamlo Arjuna Kalyanam"
artist: "Jay Krish"
lyricist: "Ananta Sriram"
director: "Vidya Sagar Chinta"
path: "/albums/ashoka-vanamlo-arjuna-kalyanam-lyrics"
song: "Oo Aadapilla"
image: ../../images/albumart/ashoka-vanamlo-arjuna-kalyanam.jpg
date: 2022-05-06
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/HVwFnL5P688"
type: "happy"
singers:
  - Ram Miriyala
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maata raani mayava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maata raani mayava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maya jeyu matava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maya jeyu matava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Matuloni malleva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Matuloni malleva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Malle maatu mulluva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Malle maatu mulluva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vayyariva kayyarica
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vayyariva kayyarica"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Singariva singaniva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Singariva singaniva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rayanchava rakasiva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rayanchava rakasiva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Le manchulo laava neeva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Le manchulo laava neeva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo aadapilla nuvvardham kaava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo aadapilla nuvvardham kaava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa jeevitham tho aataduthava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa jeevitham tho aataduthava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bujji bujji buggalona erupani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bujji bujji buggalona erupani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanula pulimaava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanula pulimaava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chitti chitti chekkilallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chitti chitti chekkilallo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nunupuni nuduti keevaliva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nunupuni nuduti keevaliva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo aadapilla nuvvardham kaava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo aadapilla nuvvardham kaava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa jeevitham tho aataduthava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa jeevitham tho aataduthava"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padhi mandi chusthu unte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padhi mandi chusthu unte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adedde amayakaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adedde amayakaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okaraina lekapothe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okaraina lekapothe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ayyayyo maro rakanga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ayyayyo maro rakanga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Untu naa edhane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Untu naa edhane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thintu ee kadhane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thintu ee kadhane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandehamlo padadhoyake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandehamlo padadhoyake"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ento nee ibbandi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ento nee ibbandi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheppey emavuthundo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheppey emavuthundo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Atta atta ellipoke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Atta atta ellipoke"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thikko tekko chikko chukko
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thikko tekko chikko chukko"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Asaledho vilichi chebuthaava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Asaledho vilichi chebuthaava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Patto betto gutto katto
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Patto betto gutto katto"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nijamedho chevina padaneeva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nijamedho chevina padaneeva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo aadapilla nuvvardham kaava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo aadapilla nuvvardham kaava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neethoti sneham sachheti saava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neethoti sneham sachheti saava"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bathimaaladanikaina idhigo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bathimaaladanikaina idhigo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tayarugunna bbadhuliyyi netikaina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tayarugunna bbadhuliyyi netikaina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bathikey edho vidhana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bathikey edho vidhana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaake aa terapai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaake aa terapai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhooke o merupai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhooke o merupai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naakai navve visiraava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naakai navve visiraava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theera nee mundhunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Theera nee mundhunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theerela pommantu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Theerela pommantu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Teeram daachi tirigaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Teeram daachi tirigaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thappo oppo goppo muppo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thappo oppo goppo muppo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Telupaka losuguledathava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Telupaka losuguledathava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mancho cheddo kachho piccho teliyaka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mancho cheddo kachho piccho teliyaka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nasigi nadicheva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nasigi nadicheva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo aadapilla nuvvardham kaava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo aadapilla nuvvardham kaava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandralaina munchetthi nava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandralaina munchetthi nava"/>
</div>
</pre>
